「難過達文西密碼」 究竟Li 解乜野

照理呢 高登應該係golden 翻譯出黎，
依家admin delete 左 原本有既golden
中文名點改都好難再有「登」
如果一樣用翻譯名改中文名
我念應該要等連尼住巴打解釋左咩叫Lihk 先
特別係Li 依兩個字。

開估之前， 一齊估下 Li 解乜先

望遠巴 連尼住巴Lihk 改中文名既時候我地有得投票嫁可 ?
推到admin 比我地參與改名

連尼住個連囉

LI鑊你仲唔冚家鏟林早洩HKG

Lineage

全港最強討論區姓李有乜咁出奇？

之前有人話

LIHKG = Lets Ignore Hong Kong Golden

一定係咁解